呢幾日有online既和理非對裝修既睇法

真心覺得裝修可圈可點 但dllm核彈都唔割
係！裝修賣港鋪係可以打擊佢地or宣洩還擊
但亦都會比位港共政府繼續抹黑我地&比藉口黑警更加肆無忌彈地玩實彈
所以各位兄弟爬山 請小心揀好目標再行動（最好叫落雨再落手）
仲有交通燈 我唔明點解都要裝修 希望各位巴絲解答細佬疑問

另外小弟愚見 建議前線巴絲可以主要落力裝修黑幫鋪頭 獻世派既地方 狗屋

仲有真心出得黎既都係香港人 巴絲們請be humble 盡量唔好呼喝自己人 以勸喻方式就ok 想呼喝既 對住d 仆街popo藍絲廢老就ok了

最後廢話一段 我真心好感動&自豪 香港人做到十八區 區區開花 每區巴前線巴絲好偉大 為左公義 不惜以身犯險 同狗搏鬥 每位和理非都好勇敢 肯企出黎支持 仲有好多謝文宣組不斷用心宣揚真正既資訊同正確既理念比大眾 香港人 加油！

文宣加油 要靠你地繼續發大黑警實彈射人既料&解開番大家對裝修既疑問

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 沒有暴徒 只有暴政 蒙面無罪 立法無理 香港人 反抗！

自推十連（1/10）

自推十連（2/10）

自推十連（3/10）

自推十連（4/10）

自推十連（5/10）

自推十連（6/10）

自推十連（7/10）

自推十連（8/10）

//耐無上連登，一上就見到一班民意黨死灰復燃，話唔接受打爆福建幫藍店，話唔可以變成藍絲黑警一樣，不服來辯云云。

美心太子女聯合國謊話連篇，打壓中華基金中學罷課；Indigo酒店篤灰11手足被捕；福建佬優品360賺完你既轉頭斬撚死你。呢d就係理據，就係要殺一儆百令唔再有手足被篤灰被打壓，唔再俾中資鋪頭壟斷經濟單一，小店無得留底之餘送錢俾中共維穩。呢d就係前線同藍黑既分別。同理亦適用於私了：早排私了一開頭，阻膠急不及待沖出黎話前線仇恨上腦，結果事實證明私了有效阻嚇藍黑斬人，班阻膠就沉寂一時。

有趣既係，每隔一排都會有民意黨員衝出來做阻膠指點前線點樣不是。先不論呢d咩「不服來辯」既鳩屎語氣，再唔講佢吹住冷氣係到做軍師指點江山，其實歸根究底就係因為呢班人做左奴才太耐，意志唔堅定左搖右擺，郁d就想拎自己個民意（註：係佢地自己既民意）出黎威脅人會逆轉。甚至乎其實佢地對民主自由都係葉公好龍，其實無想像中咁嚮往：

杯葛中資，繼而爆舖破壞，係要直接粗暴咁解決你中資壟斷本土經濟，令商舖單一小店無得生存；同理，破壞黨鐵亦係要懲罰寡頭壟斷既上市公司卻淪為黑警出入專車，隨時關閘戒嚴。之但係，當有手足破壞閘機、打爛店鋪、要威脅呢班財閥既時候，呢班自稱淺黃既民意黨員就會奴才心裡一陣慌亂，因為破壞死物畫面唔靚，而去叫停呢d粗魯但可以達至實然公平自由自主既方法，無異葉公好龍。咁某程度上亦同林奠安撫閘機既心路係異曲同工。當自由民主唔係想像中咁溫良恭儉讓，奴才就會怕「民意逆轉」／怕「失國際輿論」／怕「激嬲共產黨」。但當過一陣，發覺民意根本無逆轉，消息指美心黨鐵財赤，好似work喎，呢班奴才先心裡踏實，舒一口氣－－直至手足打爛福建360，miniso, atm等等，畫面又唔靚了，奴性民意論又發作。

呢d就係中共用泛民統戰二十年治下既奴才，慣左和平理性優雅咁輸足二十年，到2019班後生打破宿命，知道贏就係一切，for without victory, there is no survival，先有一線生機；可惜佢地難忍奴性發作，總要拖一拖後腿，需要時間平復弱小心靈。引一句魯迅開窗論：「中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」//

自推十連（9/10）

自推十連（10/10）
加多項建議 落力裝修黨鐵！

Agger 主要其實怕亂裝修 比藉口黑警係咁開實彈

真心我有錯既 屌我回覆下我都好 唔好只負評 我都想知錯邊

無人理我 再推多十下
1

2

3

「可圈可點」係咪用錯左

4

改做有改善既空間？

5

6

7

8

9